頭先太子popo拎強光電筒亂咁照搞到炒車

岩岩太子影
班狗係哂上面拎支電筒亂鳩咁照 強光disco咁
搞到私家車炒到巴士
好撚危險

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Popo亂照馬路

推

出左新聞

【太子即時】私家車閃避警方強光失事

警方持續向太子道西使用強光，導致太子道西與西洋菜南街交界發生交通事故。據稱圖左私家車司機因閃避警方強光扭軚，撞向鄰線雙層巴士。

又可以告陽痿聰

Popo今日又用盾撞花人架車
又搞到人炒車

又殺人

文宣

毅進仔果然係毅進仔

Push

報insurance claim 9 警務署署長啦

狗閪黑警白頭人送黑頭人

毅進狗再度挑戰人類智商底線極限

以popo作風個私家車司機會被告不小心駕駛

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

push

請大家諗清楚「點火」對我地係乜意義？

暴動

推到上twitter

告鳩佢啦

無衝出黎拉你暴動 非法集結 遊蕩
已經皇恩浩蕩 你仲想點

文宣新題材
黑警強光亂照 司機命懸一線

😹

記得再加私人檢控

太子警察會有狗車出

twitter見

果然係毅進仔

onL9

下次會唔會唔小心撞死人丫咁照法

然後車主被告非法改裝
理由係裡面有dvd 機之類

721 811 831 sun uk ling

突然諗到
租架車 行過警狗隔黎
一有警狗閃燈 之後就
完全零風險 零責任

告佢老母閪, 垃圾黑警

呢個好重要 文宣 連儂牆

意圖謀殺

推到佢仆街啦
抄車可以死好多人

又一罪行

警狗痴線

痴撚線POPO又唔做野又搞破壞，屌

你既思路好有趣

一定又屈返示威者啦
黑警周街害鳩人

炒去狗屋就好笑

終於出現了

好撚on9黑警

草菅人命就係呢啲

痴撚線

popo帶頭全港攬炒

成事不足，敗事有餘，垃圾！

Tui

邊間news？想搵返link擺twitter

如果個司機死咗 算唔算證據確鑿嘅黑警殺人

理由係對眼唔識定落嚟
不專心驚駛

加阻差辦公

pp

係挑戰狗類智商下限

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢個唔推點得

呢班垃圾真係累人累物

冇做錯.jpg

交警落口供：拿，俾機會你講多次，而家係咪你自己唔小心？最多罰幾舊水，老屈警察好大罪架

又有新文宣

又想殺人啊？死黑警

重要！發現黑警一個策略！希望俾到意見！諗同請幫推！

司機唔應該出現現場

唔閃都可以嚇襯

retweeted!

毅進仔真係on9

與民為敵嘅後果會點

Pish

又唔撚洗賠呀？
之前撞爛VAN仔佬後鏡都未計喎

popo仲會吿翻人轉頭

買唔起車葡萄

Pishhh

我勸你最好唔好出聲，唔係一陣俾人拉埋返差館

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

希望手足可以入黎討論下

10月1日 全港路祭習近平

有冇炒片/訪問

vivio t-top,仆街警犬

警犬藍絲又想撥傻仔做,冷氣屠夫

妄夫，粗人一個，滿腦子打打殺殺，校終主人，點會諗得咁detail 呀 ?

全港市民，無奈交稅俾佢主人養狗

沙田打狗嘅係警察扮
齋打唔救人
仲有兩支警棍係身
下下打落腰包度
係做比傳媒睇 嫁禍示威者

推爆

索償

推去俾記者睇到
4點鐘去質鳩謝振中

屌你老母
記者幫幫手問下塔利班

黑警強光亂照 所有道路使用者命懸一線
咁會唔會勁d

路政

留名學野

星期六夜晚10點幾到
東隧一出上東廊又係咁
有狗私家車打死火燈停左係橋到
又唔係截車
但隻仆街狗正面不停用強光閃

puah

鑊鑊新鮮鑊鑊金

4點鐘：司機在場應評估風險

到時又咪講：
驚就唔好出街啦
現場十分混亂 市民請自保

危險駕駛

同中共公安飛架單車停電單車一樣

推呀 推到比記者睇

「行車嘅時候...司機嘅眼睛...係應該向前望嘅！唔應該俾側面嘅光線影響到」

下？咩話？你係咪襲警？
拉佢！搶槍！

想知有冇得claim保險

推！

殺人都得 撞車好少事啫

班警真係目無法紀

如果車主係藍絲就好睇囉

警犬亂咁照 支持告鳩奴隸聰
等佢退休都冇好日子過

謀殺

激嬲埋啲中產

黑警個個月十萬 都淨係買iPhone 11上微博打飛機

社會垃圾

大家要支持美國向中共追討巨債，欠債還錢，天經地義,清朝時期就可以不認數？咁中共有何資格要英國交回香港？？！

有車cam 證明就得

上庭都唔使驚

popo一定又會話唔關佢地事

依班人真係破壞社會秩序

仲差 7000 呀

推比文宣用

屯門嚟㗎喎

告佢啦

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

告佢啊

即刻話現場係暴亂
冇得拎返錢

如果想拎返錢,起碼警員都需要有車輛損毀